岩岩去完公廁...

已經揀左格較為乾淨既廁格.
亦鋪左層廁紙先座落去.
成件事本來都好順利順暢,可能因為我座得太前，
一企起身個陣唔小心比個jer頭掂到個廁所板內側，我已經用9秒9速度係書包拎消毒酒精紙巾出黎幫個頭消毒...

但由岩岩開始就feel到個到好癢。。
我係唔係玩完

下世小心啲

反正中左
去叫多幾次雞啦

rip

去買把刀
砍掉重練

冇試過..

唔想咁早死

咁就要去試下

人如其名，btw R.I.P.

0分重作 JER頭個傷口呢?

切出黎拎黎浸酒 睇下有無機會玉莖重生

好快冇菜食

食自種椰菜花

通常解藥都係啲毒隔離
試下浸條根入筒水入面睇下有無效

冇圖點討論呀 影個龜頭上嚟睇睇先啦
呢d情況多數要淋火酒再點火，好似火焰雪山蛋糕咁燒一燒佢就ok

快d咗龜頭少少部分去，如果唔係成條會腐爛

冇圖你點講都得架啦

再見巴打